今增約100宗確診個案 東區醫院住普通病房病人染疫

今增約100宗確診個案 東區醫院住普通病房病人染疫

新冠肺炎疫情不斷擴散，據悉，香港今日(20日)新增約100宗確診及初步確診個案，衞生防護中心會召開疫情記者會交代最新進展。另據了解，東區醫院一名54歲男病人初步確診，確診前曾入住外科普通病房6日，目前仍然留醫，該病房需要暫時關閉。
此外，港鐵表示，昨午(19日)接獲承辦通知，一名在九龍灣車廠工場工作的承辦商員工確診。他的家人早前證實確診，而他本人本月14日出現病徵後，在15日已沒有再上班。港鐵指公司已即時安排為工場範圍、員工餐廳等進行徹底清潔和消毒。
港鐵亦根據衛生署指引聯絡相關可能被界定為密切接觸者的同事，包括4位承辦商員工及2位港鐵員工，亦會安排接受深喉唾液測試，及留在家中直至測試結果證明健康。
香港昨日錄得單日確診個案新高，有108宗，目前累計確診個案增至1886宗。

根本已經失控
唔截左d社交接觸你點清潔消毒都冇用啦

林奠
WFH暫無需要